棋靈王入面最正一定係奈瀨

腿

波

短頭髮

一定係飽姐

小明正啲
可惜光仔做左棋士之後已經兩個世界既人

以為係印仔開post

真 一直陪光仔大

冇辦法
亮妹mark實咗光仔 兩個後期朝夕相對

三谷姐姐先係

光仔老母

一路屌一路捉

棋靈王緊係鮑姐